全世界社會運動都有高潮低潮，當年支共都差啲畀國民黨收皮

依家最重要係忍住呢四年低潮期，等到當撈侵上場自然有救

唔係日本手痕，共產黨應該做左日本人

唔駛等，好快會黎